束腳褲算唔算舒服得嚟外觀又ok嘅褲？

雖然係好多人著 但係我覺得接受到

以前嘅publish而家變晒垃圾

唔算，束住隻腳好唔舒服

係咪買太緊咋？

好撚7

多人著姐

要睇襯咩鞋

你都係放棄LA, 乖乖地著返直腳rolling up

因為我有太多褲都係摺腳嘅 想買啲唔使摺腳嘅 所以考慮束腳褲

只係知著束腳褲嘅女10個有9個都係用嚟遮腳粗

肥妹褲
都有D着得好可愛既

狗也不

Publish cutting 靚